Sem break 有冇咩散工好介紹？

日日做完gym返屋企冇野做好悶
總有差唔多半個月先開學

ptbf
但小心會窮

500一日

我都想揾parttime
冒險樂園做唔做得過?

成個廢青咁

$3x

拆櫃 800一日